發現好多人誤會左我係絲打 為表清白我決定自貼。。。。。。

屌你老母

睇到

估我唔到呢

我冇睇內容直接回

原來就係你

真係除左屌你老豆都諗唔到可以講乜

屌你老母死肥仔

...羊b做咩又自爆

我有1234幅相 有無人想睇？？

又見到咩

冇

有##fatc

有

係佢未肥之前ge 樣

照要##fatc

唔知係咪我問題

呢隻真係羊咩？

仲以為鬼面相，原來林早逝黎

屌你老母

見到塊面豬仔 好滑滑##fatc ##fatc